［反抗國安法］利物浦準備復賽討論區 17

Slow

Slow as fuck

樓豬誤中1001

水浸都係....屌!

慢撚柒到
等你出警報真係死得人多

牙比

牙比又蝦我

Diu差d me中

連你都笑我

你快十秒就到我比佢地笑

好狗

原來你是我最想留住的幸運

羅渣你是

貢惡

正皮 台長出野慢
負皮 台長快搶手

皮已負

係槍

唔好怪佢
佢讀書唔成
文盲黎

你思覺失調？

應該係
除非唔係

佢話唔知 我心諗

港版譚醫生

等你出手

有帶 但唔想講大話 就話唔知 等你遮

最緊要用自私遮
到時可以攬到實一實

想攬比清

古思堯.gif

上面個個溝女王

屌 office有人睇緊毓民

slowww

三面紅旗係乜野呀？

咁能串

留個名
Slow

人妻？

唔係

女同事透bra

世道人生：香港人的去與留 - 李怡

一位出身大陸新聞界現居美國的朋友，22日在微信上說：「香港朋友能跑趕緊跑，沒甚麼好說的。」那是對中國推出港版國安法的即時反應。這位朋友曾經在中國因維護新聞自由而被捕，後來在香港工作過一段時間。以他對中共專政體制的了解，那句話絕不是危言聳聽。

我想起英國歷史學家Eric Hobsbawm在他的書中引用過的一句意大利農婦的話，「快逃，祖國來了！」這句話的「祖國」，不是指自己列祖列宗生活的土地、文化和人民，而是指一個實行國家主義的政權。

是的。如果過去23年還沒有讓香港人感覺要「趕緊跑」的話，那是「祖國」認為時機還未成熟。港版國安法就赤裸裸傳出要我們「趕緊跑」的訊息了。中國特色的社會主義就是國家社會主義，用過國家社會主義這名稱的是德國納粹，德文Nationalsozialismus是國家和社會主義兩個單詞的合併。因此，近年也有人以Chinazi來稱中國。

「趕緊跑」的不止是人，還有錢。在中國，有一句話最真實：「你存在中國的錢不是真正屬於你的，只有移往國外才是屬於你的；你的親屬也不是真正屬於你的，只有把他們移往國外，才真正屬於你的。」近十多年，中國不論哪個階層，都越來越多人染上這種「棄國病」。港版國安法已經把《基本法》棄如敝履啦。美國表示會採取強烈回應，檢討《香港政策法》會是必然手段，若香港走向實質一國一制，聯繫匯率將崩潰。上周五香港股市和港元匯率已經作出了「棄港」的市場反應。

與「趕緊跑」相反，我看到網上有張漫畫，畫中一個黑衣年輕人，上寫「我都想行開下忘記個世界/但你走了香港怎算」。黎智英在Twitter發帖：在中共鎮壓下，港人只有兩個選擇：移民或留下來戰鬥到底，而他就選擇後者，「香港是我家，我們無畏無懼」。昨天，在限聚令和大批防暴的監視鎮壓下，大批市民聚集銅鑼灣，為抗議既囊括送中法而且更離譜的港版國安法。

從中英簽署聯合聲明那時起，我就覺得沒有任何理由要求香港人不要離開、要留下。現在面臨強權不顧一切蠻幹的暗黑形勢，更沒有理由要香港人包括我自己「留下戰鬥」了，畢竟對比強權，香港人的力量如此渺小。

梁天琦面對審訊和絕對會判重刑的前夕，我曾經委婉勸他離開。但他決定面對重刑。去年，我多次在心裏期望年輕人不要以卵擊石，但我再不會勸年輕人不要自蹈險境了，因為我自己沒有梁天琦和那些年輕人的勇氣就沒有資格勸他們不要做，而且我知道只有在抗爭過程中一個人才得到真正自由。結果，抗爭帶來惡法撤回，帶來全球對香港關注，帶來美國通過《香港人權與民主法案》，帶來中港共均束手無策。實際上，強推港版國安法正正反映中國已經無法從自定的《基本法》框架下尋得解決之道，是中國對於香港的抗爭採取的無法之法、非法之法。走上絕路的不是香港人。

香港人的確是面臨暗黑險境。國際的支援是香港人的指望。但國際支援不是必然的，它取決於國際大勢和各個民情，另一就是取決於香港人的堅毅意志。前者我們無法掌握，後者卻是對我們的考驗。

雖然沒有理由勸人留下來，但留下來的香港人，會給全世界傳出鮮明的訊號：無論怎樣黑，香港人也不會跪低，不會做赤納粹的奴隸。這訊號提供國際社會支援的理由。

題外話也不完全是題外話：我將去年以來的反送中評論結集成書，即將出版，書名是：《香港覺醒》。

好變態

覺得李怡寫啲嘢係幾好睇, 同埋立場相近大家會容易接受啲

買哂辛祖同雲拿啦

比ching咁串

古沙季尾離開多蒙特

二進宮都係失敗嘅機會大，所以古仔真係咪返來，除非真係平到喊，抵到爛

25古去找卡數呀

其實國師平平哋打後備好唔錯

佢肯打又收得平再講啦
同古一樣

多仔唔要ge 垃圾我地就咪做收買佬啦，教壞我地d球員就得不償失了

好mean

唉、又多隊油王隊
Fsg幾時賣盤

勸你快d退出
Here av gay gif 黃賭毒樣樣都齊
教壞晒

想睇 gay gif 快！！

十五週年伊斯坦堡
FSG出product未

污煙瘴氣

如果BNO平權可以全家過去 去邊個城市好

睇下想要咩感覺姐

住利市實悶到爆

記得你本來唔係搞緊美帝移民？
係既去美帝好過

利市呢幾年係發達左

我唔怕悶 我鍾意既野本身就悶

因為歐盟幫佢翻新左個城市，所以佢地主要係投留歐

仲有一個方法

砍掉重練

佢地D樓市都好似幾好

聽講利市治安麻麻，係咪珍？

十年前同上年去過，除左Liverpool ONE，邊度有翻新過

我上年初去過覺得歐洲黎講算好

咁應該幾岩利市

唔好教壞人啦！只要仲有一口氣就一定仲有希望，如果你比皇馬黑走個歐冠同破記錄高分套亞之後就灰機砍掉重練，咁邊有機會睇到今季拋離人哋成條街地攞緊第一，做人係要有d 掙扎先至真實感

YNWA

感覺到師兄弟返曬黎

爸打同我一樣
我都好鐘意悶

利市都有海邊有以睇下海

咁可以去其他城市既 都算方便

招老婆仔一齊移民去利市
有意PM

本身都有錢女

鐘意郊遊，Weekend可以去Lake District
想近近地旅行，又可以搭幾個鐘船去愛爾蘭

不過如果有得揀，我會揀住曼市

去過lake district, 下次想去peak district

鐘意寧靜 利市岩唔岩

男性老婆仔ok?

你地去英國過得開心d
得閒諗起小妹係腥港過得好慘就得架啦

一般
落London 都要3個鐘

曼市太多中國人
你會見到驚

每次諗起佢都只會諗起扯旗

真係唔想走
一家大細無得講啦，一支公無乜所謂

同有bno嘅結婚

啱晒，驚靜到你驚

曲線R GAY FRIEND

me100%小妹

嘩 股市拓都拓到升呀

想屌

得中資升

👌
附上小妹近照一張，盡快pm禾

留TG ok?
各花入各眼

呀j個ig真係平行時空黎
又唔洗做

✂️🎣

應該同敦倫差唔多人人

所以不了
曼市班中國人係黑社會黎
成日開片又燒餐館

啲名校囝囡好多都係咁
不過擺出嚟俾人睇個樣 同實際個樣未必一樣嘅

#chill #tgif

大波蓮就有圖
講大J咁耐就冇圖

難怪話利po已死

大J

你想睇大Ｊ？

講還講

唔好召喚封印既神獸

咪搞到污煙漳氣

唔好有圖is ok

#130
比D掌聲自己
•
20 分鐘前
大波蓮就有圖
講大J咁耐就冇圖

難怪話利po已死

Viutv個chill club有Hotcha
D回憶番晒嚟

好似小妹依種正正常常好難搵

有尻小妹

係呀

名校都出好多手足嘅
不過有六成都係港豬姐

法國大家有bno嘅都好幸走咁

所以我話 擺出嚟俾人睇個樣同實際未必一樣
我地睇佢可能係平行時空

mean到

原來timo同廢中簽同一間agency

不如試下大家一齊留低對抗
話時話2會幾時完，份報告又幾時有

唔好掉低手足好冇
淨係利post大家都講到眉飛色舞
有冇諗過留守或者走唔到嘅真係好灰

啱
明明國安法後講明攬炒
再保住命仔等國際線做野
點知一個消息就打沉哂

你見淨係呢度咁多人諗住走都灰啦

聽聞而家睇戲好平
但無mood睇
跌芝芒都未睇

咩係跌芝芒

數碼暴龍

無細路我都唔走 唔會俾人洗到腦 但細路仔真係好易俾教育洗腦。 美國千其唔好跪呀⋯⋯

數碼暴龍囉

ching咩年代架

讀啦懶

點認到呀大佬

未去到新疆西藏咁都唔會走

打仗都唔會阻到我返工
邊個阻我返工就打邊個

請齊三個？

多謝你

係呀
唱對你有感覺同you are my best friend

God save our gracious Queen
Long live our noble Queen,
God save The Queen:
Send her victorious,
Happy and glorious,
Long to reign over us:
God save The Queen.
O Lord, our God, arise,
Scatter thine enemies,
And make them fall:
Confound their politics,
Frustrate their knavish tricks,
On thee our hopes we fix:
God save us all.
Thy choicest gifts in store,
On her be pleased to pour;
Long may she reign:
May she defend our laws,
And ever give us cause
To sing with heart and voice
God save The Queen.

J吓先

屋企仲有佢地第一隻碟

0仔喺外國好受歡迎

佢地唔紅真係幾可惜

反抗

唔肯玩春卷係爭啲

我明係咪我有問題

究竟傳聞係真定假

真啦，娛樂圈有咩係無可能？只要你諗到就有得玩

屌，班友成日喺度吹奏微辣，我真係一次都無睇過，係完全無興趣

小心睇到硬

油膩到....

扯左

通常形像越純情就越玩得

咁韓妹咪

一個鐘前講緊比共軍入侵
一個鐘後就講春卷

一定係小綿羊

當年有個有錢仔同學，屎忽痕無嘢做叫咗佢auntie介紹咗佢去寶麗金做某玉女歌星助手，所以以前已經成日聽佢講啲八卦嘢

有人暗戀韓妺

啲片冇乜深度其實
入面一定有人撐香港 但真係唔會太出面

好喇，呢個鐘係時候講返正經嘢

証明利子幾咁博學，香港既損失

共軍入侵，拉哂我地入集中營塞春卷

爽
我要十條

小妹食唔落

塞菊花
醫便秘

真係要睇 睇啱channel好過啦

小妹加入共產黨咪好快升上去
我鐘意就係塞野入屎眼

小妹睇開懷仔，澤澤同大賓州

同刁刁挑機

睇小薯茄 有啲幾好笑

525緊係丁伊斯坦堡之夜

聽朝記得換床單

睇左好多次了

小妹睇開懷仔，澤澤同大賓州

此回覆違反國安法 如再違反將被送入教育營

好鬼眼瞓

同事點

今日女同學話佢眼瞓左成日 但我見佢做嘢好似好快好有衝勁咁 我對眼都就合埋

點呀你
又讀番書呀?

佢已經傻撚左

屌 太撚眼瞓

早D訓啦

（武漢肺炎）安倍：病毒確實是從中国擴散 美國是日本最可信的盟友

歸隊

只願27號嘅手足平安

老老實實 心入面唔想佢地廿七號出去抗爭
風險高

係
好驚

27 28 快車期

呀gi條真理褲

軒

串過馬撚

冷戰哪可休，陳雲Facebook隻揪

陳雲曾照顧過我的感受待我溫柔
吻過我傷口

點解咁多球員退咗役就變on9

陳雲到 陳雲到 好走快兩步
陳雲話 陳雲話 基本法永續

句詞基都算 仲要係啊正style

沉醉係自己輝煌時代，唔肯接受長江後浪推前浪

煩到喊

波叔都夠薑串

原來唔係扮gay 係真gay

波歷克有冇歐聯冠軍

軒有冇世杯獎牌

要香港人罷工食得屎

唔係信仲罷到呀

美帝出手未

留意到吹雞叫外國嘅普通人stand with HK

大佬，我地而家係對梗全世界最大嘅黑社會，邊有可能咁易贏

人地美帝嘅愛國真係學唔黎
班生番就逼人愛國

被愛國 但拎美帝護照

所以英聯邦國家做野好重要
上面全部都係英國同加拿大咁濟

有香港人係Twitter 叫唔好再Share 同講Fox News 同共和黨消息係咪痴左線，話人地係藍絲先睇
你唔介入2黨係一件事
咁樣同調轉剩係支持支持民主黨有乜分別
咁樣叫民主社會？

一律是共狗

上面係想你班年輕人去上街 被抓被拉或被打至頭破血流
所以一堆假愛港人士會煽動人不斷上街

星期二 唉 頹廢

星期一至日 唉 頹廢

奶西

痴線 自由鳥個fb page笑死我

今朝發夢都要翻工 嚇到醒左 搞到早左起身

早左起身洗底褲

今鋪佢地玩到咁大 已經好大機會拎唔返個國籍
而佢地屋企人個國籍好難取消 民主國家黎唔係中共呀

讀u果陣試過夢見唔記得第日final 肥左要defer
驚到死

Magnitsky act 有無用

agger
但一定要諗下點樣先做到又安全又畫面靚又令到外國會出手

成朝無做野 都眼訓到想死

一到春天就係咁

班pk 好撚識玩嫁
直情全家唔響香港
我敢講佢地一出糧走資走得狠過你
不過佢地今次玩得太過大 得罪全球
最撚大獲係搞到中共
屋企人去哂外國都未必安全

有冇野做都眼訓架喇

咁又係
應該驚中共多啲

但又無得上黎
瘋狂睇email pdf

好悶

冇撩人妻傾計

仲要聽班藍廢講聽日點點點

我final yr要追hon
壓力大到顛 成日都會發呢啲夢

屌緊啦

屌到悶

我現實真係試過星期五上住堂溫a科 朋友問：「做乜唔溫b果科？聽日考啵」
我：

好彩果科open book

我上年去荷蘭果次
星期三凌晨1點機
但我以為係星期四凌晨
10點幾果時我老細whatsapp我叫我照顧好一齊去果啲同學 我果下係做咩咁講
然後我load左陣屌你老母我今日飛
然後即刻全家一齊執gap再叫我老豆車我去機場好彩我老豆係的士佬平時做開機場單快撚到顛

Good morning my neighbours!!!

fuck u!

搭飛機時間真係好易load錯

Yes !Yes!
Fuck U Too

Fake neighbor

分燊家了

陳山聰

屌

溝左何超蓮
分到幾多身家

你第一時間俾人隊冧先

講真話咩錢賣唔到時間生命D人真係CLS
睇下賭王就知咩事
如果係窮人10年前就應該死左啦

不過買到時間買到人生都唔夠
冇健康真係早D死左去算

臨老行唔到,郁唔到
要日日洗腎洗腸換片咁
都唔係好過癮

所以真係要做下運動

又中風 又柏金遜 又洗腎 你買埋我個份

死撚左佢好過 日日困係度打針食藥

淨係標羓藥成幾萬蚊一針 仲話買唔到時間？

有得換內臟換血

痴撚線

佢真係癲癲地

醫生：
仔女：
賭王：
醫生：最近又有隻新藥好勁 不過要xx萬一支
仔女：好阿，快點打。打多點
醫生：何生 起身打針啦
賭王：..........

呢十年就係咁過

何家開戲

正常國安法無野可以討論 皇帝說了算
而且好多香港人已經將抗爭變成日常

WINGTO係連登個LEEKIN 廣告仁到

你痴線架

武漢肺炎（COVID-19）重創全球，最早爆發疫情的中國及世界衛生組織（WHO）都備受指責。外媒披露，中國國家主席習近平的妻子彭麗媛與賴比瑞亞前總統瑟利夫（Ellen Johnson Sirleaf）、英超足球隊利物浦（Liverpool）門將艾利臣比加（Alisson Becker）同列世衛9名親善大使之一，官網卻對她的身分隻字未提。

根據世衛官網，WHO於2011年6月3日任命彭麗媛為結核病及愛滋病防治親善大使（Goodwill Ambassador for Tuberculosis and HIV/AIDS）。此前，她2006年1月成為中國愛滋病毒預防大使，2007年3月起擔任國家結核病控制及預防大使。

WHO網站上的人物介紹中寫道，彭麗媛是中國著名女高音歌唱家及演員，也是中國人民解放軍總政治部歌舞團團長，在公務員中排名第一，軍階為少將，稱她為衛生及控制結核病及愛滋的堅定倡導者，2011年任命時更盛讚她擁有「聞名世界的嗓音與同情心」、「是一顆閃亮的星，擁有眾多受人尊敬的崇拜者」。

《每日郵報》報導，彭麗媛早在1987年就嫁給時任廣東省廈門副市長的習近平，2011年由當時的WHO秘書長陳馮富珍（Margaret Chan）任命為親善大使。現任世衛總秘書長譚德塞接任後，重新任命彭麗媛擔任組織一員，但官網至今未提她是習近平的妻子。

Safest hand in the world

又黑工又傭兵

幾時會簽到華拿同葛斯？

葛斯

簽Kai 子ok?

全部要哂

因為太貪心，最後一個都無

你唔貪心佢都係會留番D錢買遊艇

下？我我而家見親呢啲人都好開心喎，笑住同佢地講好嘢，正式一國一制，香港變大陸，yeah

係

有都無用，無特別技能
唔通真係過去賣屎忽咩

簽葛斯定古天奴好

古積 wilson回歸像是新球員加盟

AB好迷隻黑鬼塞

但係依家巴西⋯

去晏飛路掃地

係美帝同俄仔後面

外國IT狗同工程狗都幾受歡迎

外國好缺農夫

rap我唔係好掂

唔太好笑
2/10

係，好多女仔都咁讚我

直到而家都好想去日本種薯仔

noted with....

早知細個去做水木電工

呢D外國都渴市D

唔介意去日本D3,4線城市做農夫過世

燒焊，通渠
藍領係外國真係有前途Ｄ
不過都係辛苦錢手停口停

我二叔移民澳洲
佢本身都算it專才
但去果邊搬貨人工都高過佢
而家好似去咗做倉

老頂未彈翻啲嘢俾我 無嘢做

幾年前做釘板都幾廿蚊澳紙一粒鐘
不過依加應該冇咁高了 上年開始承建商收收地皮

女同學點樣

人妻點樣

早走左
已經舉緊鐵

人地本身都無諗住係香港長留 個男朋友係外國等緊佢 肺炎搞到飛唔到

但你笨手笨腳

波台係咁改歌笑賭王
真係咁大仇口咩

咪撐囉
我唔信有幾耐

煩嘛班人

買定國旗啦

其實又真係改得幾好笑⋯⋯

而家大麻係香港係咪越黎越普及
隔離個煙酒post勁多人係到講大麻

其實國安法未實行
美帝又未制裁
正常

講開國旗
枝黃黑好多蒙特

但我諗緊會唔會國安過正式過左都唔撚跌
感覺而家股市玩到同賭錢買大細冇分別咁, 仲難過賭波

占奔ig個燊先試卒笑撚到顛

有冇link

好多年前我老豆直頭係屋企種
仲同我講邊有人食煙唔食大麻

屌出面勁多五毛推黎明同18區希望後生仔唔好中計
保住命仔呀

立法會大樓疑有可疑氣體

封鎖幾十條街

會唔會好似區議會咁，吹水吹到連自己都當真係冇事咁

佢地咪托市囉
沽港股沽到賺

股市好老實

都有可能
佢地覺得冇事既咪由得佢享受共產黨鐵拳囉

我唔敢掂股市好耐

QE左咁多 熱錢又咁多

都行到呢步，其實已經達成當初攬炒目的，而家最重要係保住條命同支共鬥長命

我諗到我個孫死都未見到支共玩完

唔貪心，華拿加koulibaly就夠

要夏蘭特一個就夠

哪有錢

kai +夏躝特 +咕哩巴利

難撚過香港獨立

星期四公佈制裁

點種,CLS唔係好食電費咩

唔撚記得啦 小學果時嘅事

葛斯唔洗錢喎

今晚有冇人睇多蒙特對拜仁慕尼黑

我都唔知
但美帝有無提過幾時
就頂唔順

林行止：青年人因沉迷高達而上街反抗

利記官網免運費

屌你原來真係
D100: 來源係燒生
燒生: 來源係D100

屌佢 今朝先落完單

柒到同軒一樣

咁姐係fuck news la

我上星期六買咗件主場印軒隊，都係免運費

點知 出面D風出得咁行

不過星期四都合理既
中共我地星期四會CONFIRM 國安法

制裁高官有咩用
要制裁就取消自貿區待遇加強制美元脫勾

今晚德甲邊度有得睇

Trump哩啲都share

Black

金鐘已經重狗車，又有OT

拜登好撚廢 點解可以咁講

共🐶質素差是常識吧

FSG唔買人就唔課金！

發覺比清係嘆息橋個post好多野講

佢搏比人cap

係頁頁都見到

今集好正精彩僅次於伍姑娘jump scare果集

利記live po果時我都會係咁

一日未買人一日都唔課金(好似係

國歌法過咪有得佢過
2021去東京boo鳩佢 開佢氣水仲好玩啦
反而星期四真係end of Hong Kong
bno 平權放撚到周圍都係風 但完全唔知佢想撚幾耐

好驚聽日追消息追到係公司喊

快手一國一制啦
扮撚哂野好撚公平咁, 有得投過唔過條法
全世界都知你想點啦

預左比佢過
個人唱開英國國歌

相比起國安法...其實國歌法係咪冇咩大不了

國安法全世界都睇穿哂

佢地立法根本阻唔到
你睇下佢格硬加落去基本法都做得出
咁依條國歌法根本唔放在眼內, 我亦都好肯定美帝都唔放左眼內
突燈兩會後先出報告, 睇就睇美帝有咩行動
我唔係叫大家坐係到好似條白兵咁等美帝救
係出去個成本太大

就係唔想再見到大家俾人打俾人射

屌佢老味, 我諗佢個政權存在既一刻都唔駛諗住拎到台灣
小學生玩上山下鄉玩到痴左線

立完國歌法都只係無得嚮香港boo支那國歌姐
仆街 一過國安法 英藉港人唱英國國歌都變左顏色革命

如果罷唔到工
你咪拎一日糧或更多捐出去
你當贖罪卷又好, 幫返手足又好
國安法殺到, 我可以講根本係完全無野可以做
因為你講一句都會比人拉, 國際大國唔想幾廿年後比人食左個國家
就要做野

佢知無可能再一國兩制台灣啦
支共之後係會有心攻打台灣

我鐘意睇Thomas同Kevin視角 Ken

懷念live po

好耐冇屌水貨

好想同大家LIVE傾BALL

6月尾先開得番波，唔知到時香港同個世界會點

到時連登可能已經比人封左艇

連登利區會變左紅軍貼吧

唉，連仔下次將個SERVER開係美國／台灣啦

穆罕默德·扎拉赫打球

好似係cloudfare

Josh Hawley 係TWITTER話有同GPHONE傾過計
希望國際線真係幫到手

BTW, 白兵又點睇

咁點解佢要受香港法庭既禁制令管? 佢Reg左間公司係香港?

28號之後 8月Gphone要比國安拉上去

邊度有受禁制令管
真係唔知

打門！球進了！

亨德森！！！

自問自答？

好想睇班反軒突然潛水

今晚有冇人睇多蒙特

諗緊點睇

呢排都有同frd傾呢個話題

30歲樓下 英文ok 有master 3年工作經驗 就都好穩過到去

英文好少少去讀佢1年書加做1年野都幾易

有d唔洗去讀都夠分

如果去到搵到人做一年野更加穩啦

如果有心 考個小6水準ge法文pass到 就實食冇痴牙

多仔冇出辛祖同witzel

一開波就爭啲入

兩個都一直傷緊

高度自治
幾時見一個自治實體係要接受人地訂俾你嘅法例

甘美治足球智慧真心高呢球

靚到

侵略

真係通宵係到
死走狗

Liverpudlian Ty - FB Page

根據 Dominic King，即將完成賣盤嘅紐卡素，視利物浦攻擊球員沙基利為今夏主要羅致目標。
現年 28 歲，本身係瑞士國腳嘅沙基利，喺兩年前由史篤城來投。佢喺加盟嘅第一個球季，有一定數量嘅上陣機會，並且協助利物浦奪得歐聯冠軍。
不過，踏入第二個球季，沙基利嘅發展絕不順利。佢一直受到傷患及狀態問題困擾，喺隊中亦欠缺上陣機會，令佢現時為利物浦上陣嘅賽事只有 10 場，最近嗰次已經要數到喺 1 月 11 日對熱刺嘅賽事，佢喺 89 分鐘入替。
喺一月轉會窗期間，意甲球會羅馬及來自西甲嘅西維爾就借用沙基利嘅事宜作出查詢，但都被利物浦拒絕，因為當時利物浦仍然競逐緊三項錦標。
勢將被沙特阿拉伯財團收購嘅紐卡素，已就轉會事宜，向沙基利嘅經理人作出接洽。當轉會窗重開嘅時候，利物浦將唔會對呢個轉會作出阻撓。
沙基利喺兩年前，以 £13.5M 由史篤城加盟利物浦。雖然佢同利物浦仲有三年合約，但係現時預期佢將會被球會出售，尤其是利物浦已於一月轉會窗，於奧地利球會薩爾斯堡紅牛羅致日本國腳南野拓實，佢同樣能夠勝任多個位置。
此外，另一位利物浦球員拉蘭拿亦將於今夏離隊，李斯特城係最有機會以免費轉會形式羅致佢嘅球會。雖然般尼都對拉蘭拿有興趣，但係以現時所有嘅跡象睇嚟，呢位現年 31 歲嘅英格蘭中場球員，將會再次與羅渣士合作。
拉蘭拿同利物浦嘅合約去到 6 月 30 日就會屆滿，但係作為領隊高普相當欣賞嘅球員，最終咁樣離隊係不可思議嘅，尤其是球季或會喺 6 月尾重開。不過，現時未有就短期續約嘅事宜展開談判。正如 Sportsmail 之前喺 4 月 2 日嘅報道，利物浦喺武漢肺炎大流行期間嘅立場係，喺現時球季嘅情況明朗化之前，所有與合約相關嘅事宜都應將之擱置。

Trump: 回應「香港國安法」的措施, 將在數天內公布

Not for Medical Use

連登風向琴晚直至去到9~10點個時都仲講緊一定支持527行動，但過左一晚之後居然成個風向180度轉變左，代表d 咩？

ON9到
根本係本身有打手引人出
大把人一早講左諗清楚又當睇唔到

我都覺有人引手足出黎 成個晏就d post 都係咁推人出
係到夜晚先見到d 真係叫人諗清楚既post

行出去已經見到幾架狗車 火車站附近又多軍裝

立條國歌法都搞到全港戒嚴
你立國安法我睇你點死

又水左2個o靚仔出去送頭
好撚慘

龍翔道大仙果段多狗到呢

垃圾利股東
黑人被警暴：出聲
其他人被警暴：請讀多啲書先

有依啲股東同老闆真係食十舊屎

點解啲廢老咁鍾意將啲嘢乜都屈落黎智英到

有名你叫，又廢又老
華人賤種DNA係鍾意搵野賴，永遠唔知自己信個套係錯
依班廢中廢老咪當年班紅衛兵

咁白兵呢

白衛兵

Hollywood , celebrity 已被滲透了

白宮經濟顧問：會支付搬遷費用和提供稅務寬免助美國企業撤離香港及中國

搬走灑d資產就搞9你

病毒源頭份報告就快出世

搵人send返港版佢睇啦

屌呀

自拍證件相影黎影去都係有影
又要比錢證件鋪賺

For bno?

少少錢就比人賺啦呢啲比返專業人做好啲

咁姐係有排都未制裁

返工果程車就係睇人格劍

大制裁有排等啦應該

大家保住條命仔最緊要

🇺🇸Kyle Bass🇺🇸
@Jkylebass
·
4 小時
China banks demand employees sign pro-security law petition - secretary xi playing his hand even worse. Chinese SOE banks and other bad actors have sanctions coming. I wonder how well they will be able to operate without SWIFT?! #ChinaMustPay #CCP #HK

3月開始大撤退
到8月底基本上要撤既全部已經撤離
六月同七月可以逐步實現完全脫勾

台積電家下點嫁

沙短要走了

都冇得出
走罷啦

向美國跪低
美國睇死華為同大陸冇能力自製 chips
最後一百日任佢撲貨

比啲垃圾14nm佢算鳩數啦

用美金磅水再收貴啲

屌 去快圖美影咪方便直接
影完又可以備用
護照相自拍咁on9

快圖美好貴
不過護照相去佢地度影就穩陣D

其他證件相, 去鋪仔影算

樓下影，有電子檔
60

我全部自己影 幫埋家人

唯一失敗紀錄係回鄉卡 擺明乜都要你唔合格 完全乎合國情

係
附近仲有部機比你影
包合格

根本條友見張相唔係黎自佢部機

佢就會話唔合格, 好撚on9

圍補百幾條友
又話國安法好撚多人支持
好撚安全
班狗係到倒支共米

唔on9 because it’s China

何妖吹到話收集左210萬市民簽名支持國安啦

學佢地邏輯 即係有500幾萬人反對

係唔係上次支持23條個200萬照計
今次再揾到10萬人

繼承

傻啦 識玩一定玩accumulate 上去 即係有410萬人吱持

不嬲係咁，以前整大陸牌又係，去驗車話盞燈太光都夠膽死，叫我去隔離車房整，是撚但貼張黑色透明膠紙收你幾舊水就過到擺明夾埋掠水

小英好似想開放比香港難民
感受民主的自由

咁香港點算
無人救？

中環班狗痴撚線
街頭WAR GAME

岩岩影左61

香港都唔少人放棄左香港啦

2047香港都一定會有一國兩制
因此咁支共先可以有途徑Cap水
所以依加佢不如痛快咁控制晒成個香港
過幾年又無人記得又可以變番國際金融中心

個重點已經唔係香港
係美帝有無意識支共會吞左個世界

依條撚屌唔死都無用
仲係到消費手足，笑笑笑

鳩拉
一半係路過或趁熱鬧

拉左幾百個
仲話好撚自由
夾下先講啦支共

mk拉完100幾都唔夠而家直情閘車準備第2次收網

班狗無限權上哂國際頭版
而公安都無乜試過
你話班狗唔係做緊condom 搵撚信

咪撚放政協上黎啦

無人想知依啲垃圾

Gotze來利？

原來佢先27,28碎

翻生既話仲可以踢到2,3年

麻煩友不了

原來佢都係政協

唔買人最好

買遊艇最好

用黎搞海上勝利巡遊

屌佢老母
成班走狗

仲有另外單新聞又係
收K仔條友律政師竟然撤控

3kg都可以事無事 omdb又有咩講

痴鳩線
根本就一國一制緊啦
差個名啫

為咗立條法要掃射人民 唔係暴政係咩

又係啲外國都有國安法 香港點解唔可以有
外國有民主選舉 香港點解唔可以有

哂氣
全世界都知佢地死撐

其實點解冇人問番佢地？

旺角咩情況

法國媒體《Le10sport》報道，阿仙奴領隊阿迪達一直想簽新嘅「10號位」，取代戰鬥力下降嘅奧斯爾，而古天奴就係佢嘅心水人選，阿仙奴已經向古天奴經理人祖拉基安進行接觸。自從阿仙奴足球總監辛尼爾上任後，同祖拉基安一直有良好合作，上年簽大衞雷斯就係祖拉基安促成，呢位伊朗商人本身仲係阿仙奴死忠，不過佢就話：「我支持阿仙奴唔係咩秘密，但我從來唔會因自己喜好而逼球員轉會，無可否認古天奴一直享受英超，佢都好希望回歸，所有事情都有可能。」
據德國傳媒消息，阿仙奴已向巴塞隆拿提出2個借用方案，1個係先借用2年，並喺第3年強制買斷；第2個方案就係借用1年，第2年有優先購買權。

Premier League Shareholders today voted unanimously to resume contact training - marking another step towards restarting the Premier League season, when safe to do so.

邊個俾權力班仆街？

原本佢走我都仲撐佢，都叫做換佐一大筆錢幫佐啲弱位，各取所需，但如果佢返英超敵對既話真係想屌爆佢

去阿仙奴都要屌爆？

好易守

點睇去卡數可能性都高過阿

卡數唔係買沙短咩？

買哂都唔奇，隊波要上前列起碼半隊要換

邊肯洗貢多錢

唔係會賣比沙地王子咩？

做咩講到個政府完全無責任
如果個政府會管制佢地制裁佢地 佢地仲夠膽射得咁痛快？

條國安法原來今日修訂左 變得更癲
田北辰都投降

你係個個位都會變成咁，你只有選擇抽身或者同化

根本就想攬住香港做人質
全球唔肯對抗, 就等十幾年後比佢食左

同意

跳船走啦 除非冇得走

上面最後會變成一個大漩渦帶埋所有奴才上路

消息指，由田北辰太太及子女持有的貝沙灣單位，現以1880萬沽出，該單位為6期6座中層B室，面積734方呎，屬兩房一套間隔，原先開價2150萬，獲買家洽價後，累減至1880萬「意頭價」成交，呎價約2561元，屬市價水平。

據土地註冊處顯示，該單位於10年11月以1295萬多元購入，並以達盛集團有限公司名義購入，公司董事包括田北辰太太田梁錦儀、及其子女田植恩、田植帆、田植鏘及田植之，單位持貨9年多，帳面獲利逾584萬。

屌佢做乜
利由爭四球隊升呢歐洲一線
古狗功勞最大

岩 唔係去獌就得啦

我覺得 vvd功勞最大

古唔走 fsg邊肯使錢買vvd

今日聽到女同事打電話問老豆揸邊架車 有錢真好
無錢就要繼續係地獄生活

佢唔去獌就夠
當初冇佢走 邊有vvd同ali

看鐵閘

呀談今日得兩句

無得 hello hello

我要飛

好睇
原來強尼咁大 以為三十幾

咪就係冇佢走冇vvd黎
古未走既利只係爭前四球隊

中印邊境係唔係就打
似想將印度同香港拉埋一齊打國際線

維尼政治壓力大到痴線
定成班人真係冇策略傻架

D 外交官仲係咁週圍辣火頭

似成班人傻就真

BTW, 拉埋一齊我指美國

喂 打還打去東海打 死遠啲

呢啲好濕碎姐，佢兩兄弟幾十億身家，幾十座樓同地皮

李飛飛上任就紅撚晒啦
youtube censor 共匪同五毛 上撚晒新聞

佢做得愈盡 反彈既力量就愈大

啱嫁喇，遲早都要一戰，長痛不如短痛，盡早俾全世界見識支那狗嘅真面目

有講點解支那外交部咁柒

比清祝福佢有機 thx

Hakuna Matata

諗咁多做咩

搵你攝時間咋

Thanks

比清痛哭了 不好意思打擾
或者 應該親口請你快走了 好走了
讓我知道 我們完了

制裁來了

威啦

利po林夕

咁你呢？

利po金城武

利po八兩金？

邊間教會？
識你咁耐都唔知你信教

你就8兩金

邊個字唔岩音？

你先係

呢啲話唔埋
試咗先算

《讀賣新聞》27日報道，日本打算跟隨美國，以國家安全受威脅為由，要求獨立行政機構及處理個人資料機構不再使用中國企業的通信設備，對象涉及96間機構。

Grujic 入波

睇番全文估唔到美國佬直接show hand，本來以為會猜下波磨到8月9月話立法先郁手，樂觀啲睇宜家咁都唔知條例仲玩唔玩到落去

政府回應】就美國全國商會早前發出有關國家安全立法嘅聲明，政府指現階段揣測相關法律嘅內容或散播謠言引發恐慌，根本毫無助益。政府強調，有關法律旨在維護國家安全，絕大部分守法嘅香港人，包括海外投資者，無需為此擔心。

新聞公報：

美國下定決心 盟友自然會跟

180日內匯報
岩岩好趕得切

之前反送中美國都會勸阻大陸,美國商會都會出黎講兩句
依定真係話不投機半句多

爭啲唔記得今夜仲有單孟晚舟愈夜愈精彩

陣間無罪釋放

好耐無見你live燈睇下中唔中

放佢返去獻世仲好啦

=.,= >>> WW3

佢去美國坐監待遇可能好過返支那
起碼唔會被自殺/拎去回血
重可能有得好似orange is the new black咁同啲鬼婆磨下豆腐

BREAKING: A B.C. Supreme Court judge has delivered a major blow to Meng Wanzhou, ruling that extradition proceedings against the Huawei executive should proceed.

安享晚年

駁唔到

搞成咁 仲有無勇武抗爭既需要

比清又中！

Gay

過左去拎支那秘密傾deal都得啦

好似見到少少光

trump去左睇spaceX

諗起嗰班成日話政治唔關我事，我中立嘅港豬，以後去韓國日本都要簽証我就有啲開心

聽日9成直升3萬啦
唔好懷疑黨

Bye bye Werner

日本三凌最近比人hack 導彈資料可能外洩

老實，唔會咁快爆，支那咁要面，一定會托住

最痴線係知道死托都爆升唔到

攬炒味越嚟越濃

晨早流流有長輩forward條傻鳩周融嘅片比我

慢慢周可以繼續食洋腸

最驚係支那有奇招

商務及經濟發展局局長邱騰華接受《明報》查詢時表示，香港的獨立關稅區地位是基本法賦予的，不是其他國家的恩賜，香港亦有自身利益去維持高度自治、一國兩制。

華仔好波

反制美帝
加關稅加到頂到番條數

係咪要攬炒了

制裁番美國？趕番美國人走？直接屠殺？打台灣？

唔使返工了

利好似會買查奧爾

黎多次珍珠港囉

再唱美金先

晏就book 左去銀行拎錢

禁禁禁

那有錢

佢啲奇招全部都係自殘招數

好似每日有limit hsbc 3000usd
想兌多15萬usd
7.75兌

搵領事傾

雖然無力感無消散 個人都仲好sad
但依家真係好有一種 "自己有參與歷史; 見證歷史" 既感覺

當然我自己都仲有盡做 大家萬事小心

有冇人聽緊903
依條女個格真係痴線
打上黎睇少佢條仔
擺明覺得人窮

Liverpool have refused to pay Timo Werner’s release clause - even if that means losing out on the world-class striker.

As things stand, the Reds have withdrawn completely from any talks over the striker, and will not pursue his signature, via @MaddockMirror

RB Leipzig are insisting they will not negotiate a price tag below his £50million contract release.

Liverpool now value him at significantly less than £30m, says @MaddockMirror.
好彩

less than 30m cls

垃圾

自已賣沙基利都標30m, 買人地主力又係30m?

FSG又然

立法會行管會已經報警，消防亦抵達立法會。臭味目前充斥會議廳及走廊，有攝影記者表示「想嘔」

官網免運想買好多野

組團

免運都組團係咩玩法

想見你

都係果句，關稅係點形成咪7啦

記唔記得講過如果出解放軍之後要點做就係番屋企訓教，因為已經成功左攬炒

有咩推介

呢度都唔講啦
傾下波算啦

暫時想買
Flag
Badges
Wireless charger
Socks
Hoodies

又話收30幾萬連家屬200幾萬人揸緊西好多人

無野好傾

一陣睇睇先

仲想買多一件波衫

利物浦英格蘭中場拉爾拉拿下月底約滿，佢亦無意續約，希望轉會去1隊有得踢正選嘅球隊。風聲傳出，立即引來多達5間英超球會爭奪，計有熱刺、阿仙奴、韋斯咸、般尼同李斯特城，真係花多眼亂。
拉爾拉拿同利物浦合約至6月30日屆滿，佢由2014年開始效力紅軍，期間上陣178場入22球，贏過歐聯、歐超盃及世冠盃，以32歲之齡尋求新挑戰，立即吸引多隊爭奪，真係始料不及。
英國多間傳媒報道，在參與競逐球隊當中，以李斯特城勝出機會較高，皆因2014年期間利物浦主帥，就係現時執教李斯特城嘅羅渣士，加上狐狸來季好大機會有份出戰歐聯，因此拉爾拉拿搵番羅渣士合作機會最大。

FSG：我唔買人又點，俾少少着數免運費，你地咪又係課金

lalala其實唔錯，係多傷姐

許智峯個樽係乜嘢嚟

睇過傳聞果d 下季無件特別靚

好玩唔玩去玩屎

有個金章都係含淚加啦點都買一件
我反而想買nike d周邊

周邊買到破產

所以FSG就發達囉

腐爛植物黎

風褸包靚

主場會買嘅點都

30m華拿 但自己想用20m放沙短

支持fsg

痴撚線
52m都唔肯比

人地同埋共和黨傾埋計啦
你個垃圾白兵仲係到做傳心師

搵番森美播榮光嗰段 好正

我都準備去拎

國家隊頂左2日就收皮

其實琴晚Werner表現如何
瞓咗冇睇

托番上黎

佢已經求埋婚
Btw有冇聽今日

2萬點鑽石能量底

Fsg一直都係利物浦最大嘅絆腳石

麵麵太強

有.... 條8婆... 一聽就知係8婆格... 搵到少少錢就上晒腦..
我聽日真係唔想聽到佢打上去你知道唔知道...

倫敦個3隊offer唔會差

但出場機會同重用程度方面計 我希望啦子拎完英超後去羅蛇隊李城

咁廢唔好買啦
買左返黎都只會日日比人反

神軒一開始都係俾人反

咪去李城啦
成班賤種

但似book左森美都屌得佢好婉轉架啦

美國傳心師又出招
信兵得救

2分鐘都cap到 你係咪開曬noti睇佢post

佢咪白兵囉
Btw唔好cap小弟 白ching高抬貴手

宜家咁勁都比人反

其實依排係咪完全無復賽消息？
之前又話投票 好似無咗件事咁

6月尾？

個班曼狗黎

支共真係癲左

邊位手足反對

果七個 危害國家安全 可以捉去打靶了

支共有議案反對到架咩

美帝比哂下台階仲要死撐

美國幾時制裁？

岩岩宣佈可以回復正常既訓練

假架
扮民主咋

呢個係傳統黎 中共最大特點係:中共永遠唔會錯
文革果陣就係咁 愈推愈左 唔夠左就俾人批鬥 成個政治文化都係咁 講左出口 無得收番

日日都有消息，你睇sky sports

我望到張表笑咗

最期待的畫面

支持共產黨

沒有共產黨

沒有新中國

我已經cap左樓豬個標題
交比國安機關

你同佢關係親密，一齊拉

今次幫理不幫親唯有大義滅親

⚠️由於此訊息不符合國家安全法規，此訊息已被屏蔽

會篤埋你

我竟然係有參與呢個歷史時刻 有點感動阿親

我覺得支那自己都知縮唔番 一縮就冇哂面
所以一路走到黑

走啦英國狗

走啦西班牙狗

幾時落實執行

出面班友除時Twitter 都無用
尋晚到宜家幾多人做野緊野
睇連登就話全部人玩膠
當自己大台咩

香港應該得500個推特師

我咪其中一個傻仔
勁小人用

睇球員twitter 果陣順便做任

唔好話twitter啦
之前開個d10萬聯署軍死晒去邊得1 2千人真係會mon gp聯署

WW3正式開始

近排俾人tag左做利迷又入左個小圈子grp 明明勁少followers

老虎同波歷克 洛賓 亨利睇齊

老虎我屌你老母！

我巴西架碌柒

原來古蹟琴晚入波

咩瀨習，身為習門第二代弟子唔容許你侮辱習師公

有個女人一下禁左幾十張美金出黎

適應德甲了

\|/
習帝

唔知
好撚大疊

可以30M賣出

比清咁講 molamola

點睇辛斯仔

其實Twitter 你retweet極

你無人follow係無用 有人follow都係圍爐味

要有用既係加hashtag 洗上trend

最緊要係comment
騎劫hashtag 成日都有做

仲要隔幾個鐘黎無用
要上trend要夾埋某一段時間先有用

但係一直都唔見有人提呢樣野

網軍，鍵戰

一定唔會甘心做啊二 , 半季到應該現形

笑什麼，你都係

應該唔會 我覺得佢預左做公公

我係十萬聯署軍死剩種

訓陣先，依排深夜多新聞

就算係公公都想衝wdc, 奈何實力真係無
辛斯唔同又賽車家庭手車亦唔比9衝lec弱點解唔試

戰術大師唔會approve 想過車就熄你PU

因為佢唔汪everything

又多個車利迷

Lec下下扮乖f1又造佢做金童咁都幾乞人憎

乖佢老味想行黑鬼咸路線狗黎

識得好皮毛
都係睇netflix之後再留意多咗

希望四屆去benz

睇netflix係咪好鍾意Lec呢

易清又有留意？

咁要搵下一個Bottas公公
唔覺得辛斯仔肯
一個唔覺意變咗另一次nico vs ham

咪話佢扮 Max仲好真小人明撞9你老母

唔會
睇完鍾意四萬多啲

除咗太夜個幾站基本上都有睇

辛斯如果夾到部車一定同佢砌過

希望復賽後有得睇max隊鳩ocon

依個幾正

名將之後使乜同你做公公
過多兩年仲有舒麥加個仔等住上
睇下19叻啲親戚照到佢幾耐

印個章上去幾錢

要25 pound

官網有得賣

自己買個黑色畫上去啦

以為入左F1 POST
利申:拉利迷
想睇下年辛斯會唔會揸得勁過叻

真公公威記過去都係為份錢博下上台，諗住靠運氣衝下世一
我辛唔同，想要靚車去衝冠

吸血鬼

我知我指賣幾錢

利申忽然車迷, 淨係睇24小時耐力賽, f1淨係識車手名

之前因為個youtuber而睇過巴庫場籌款比賽(好似有古圖爾斯嗰個), 成班車手做慈善打機都要re九百幾次, 相比之下覺得Leclerc算好仔

Btw睇翻Raikkonen以前啲廣告好好笑

FSG死全家

支持FSG

股東台

Thomas

Premier League set for June 17 restart with Man City vs Arsenal first match back

唔準貼the s*n

The Telegraph say that the current season will resume on June 17, with Aston Villa at home to Sheffield United and Manchester City hosting Arsenal.

The Telegraph also say that, during Thursday’s Premier League meeting, the majority of clubs made it known that they want the current season to resume on June 19 with the hope that it can be concluded by August 1.

European competitions such as the Champions League and Europa League are set to re-commence in August.

新一代得番russell成碌柒咁留左係威記幾時先逃出生天

出面好似吹美國想反口

我係味入錯post

估唔到黃毓民會請梁家傑上網台做節目

（國際戰線要人）齊齊舉報拎外國護照但好愛強國既間諜

WHERE?

Joint Statement on Hong Kong released by the Governments of the United States of America, Australia, Canada, and the United Kingdom.

啱啱睇Cable話美國覺得咩反制支那迫佢取消國安法係無恥之類

我覺得唔會啦
美帝一連串動作根本Plan 好哂

17/6 復賽

外交係鬥無恥架啦

今集歎息橋好撚癲

Istanbul

你大我呀究竟點

定啦咩？

Bbc出左

7月捧盃

係喎

冠軍🏆

死左啦

7月踢唔踢的哂

sky未有

岩岩出左sor
希望英國冇第二波疫情

德甲都差唔多完季
英超都係時候開

611西甲
617英超

反而意甲真係wfc得好緊要

其實意，西數字已經好低，

英國希望快D好

英國數字都開始下降緊
係擔心會有第二波
英國佬d防疫意識真係全球最差之一

德甲都係拜仁架啦

拜狗最好彩係揾到Hansi Flick教

25古又可以集郵

拜仁年年都搵到好教年執手尾
以前有軒歷基斯

準備做港豬 有無人識醒完之後訓翻

準備世界大戰你同我訓教？

Flick至少可以教三年
佢d用人大膽得黎合理

前隊友：若再經歷腰斬沙拿會崩潰

【Now Sports】利物浦鋒將沙拿的前隊友表示，沙拿當年曾經歷賽季腰斬，若本季英超未能完成而利物浦未能奪標，沙拿想必崩潰。

利物浦埃及球星沙拿（Mohamed Salah）年青時效力國內球會阿莫卡朗，在2012年的時候因發生球迷衝突造成大規模傷亡，賽季因而停辦兩季，亦加促沙拿往歐洲發展。其當年球會隊友艾卡巴爾認為沙拿斷難承受球季再腰斬，尤其是利物浦冠軍幾可到手。

「可肯定，沙拿可能會經歷兩次球季取消，那會令他感到如中詛咒。沙拿就如巴塞隆拿的美斯，他是利物浦及球迷心中的象徵人物。艾卡巴爾續說：「如果沙拿不能取得聯賽錦標，我肯定他會崩潰。」

不過種種跡象顯示，英超與其他各地聯賽一樣勢將復賽，而在聯賽榜放領的利物浦只需要多贏兩仗，即可首度揚威英超。

薩拉赫

又打飛了～

個個開頭都係有頭威冇尾陣

強如哥狗都教到第2年開始都麻麻地

唔睇好Flick 可以教足3年

一個打門！

好球！！！

Miss u 台清

咁就完？

完啦
死唔死都唔太係重點

不過就見到ken唔太重視joyce
話就話好愛佢, 但唔會愛屋及烏
joyce叫佢好好睇住老豆唔好走, 佢又唔理
限量版玩具仲緊要過老婆老豆

肉隨砧板上

訓醒就返工啦
仲訓翻

唔到最後一刻都唔會放棄
到我瞓低嘅時候就真係長眠了
同垃圾利一樣，唔到最後你都唔知贏定輸

其實以前果班史米沙 梅菲
比返今日果班人 大概係咩level

Smicer berger hamann呢d其實你當啱啱黎利仲算巔峰米拿嘅level差唔多

今日呢班明顯高一個level

英國今日死亡數字仲係377
其實復賽有d牽強

全盛貝加明顯sharp過米拿啦
何況唔同位置點比

Level姐...

berger hamann =陳仔，技術較粗糙

Smicer murphy =基達加老母，中場中派牌，技術型翼/進攻中場

貝加、夏文有遠射

米拿冇

ken係打把仔
原因唔重覆講啦
隔離post講左

同埋睇返點解以前咁鐘意買啲較冷門國家嘅球員
芬蘭 捷克 澳洲 挪威 波蘭

Can條冇腦波牛點同貝加比

依個長毛咁過癮嘅

捷克 以前好勁....

Mk妹真係唔識...

英超confirm 6月17重開?

捷克冷門國家
果個年代歐洲一線隊黎

廢撚到喊

咩巴路士其實係勁唔勁

ching咁後生……

佢本身係勁
但少出佢姐

勁
但好飄忽

唔勁，但歐國盃5場波食左春藥拎神射手

咁可以搵邊個比較？
明奴？

貝加多數踢左中場/後上中場
依家都冇呢類型功能既球員

其實唔差，利記當年都無乜供應，佢係前面一個係咁哨好辛苦啦
加上傷完狀態一路都唔得

歐國杯果年捷克中場勁撚到

所以咪神射
係利記入波少唔怪得佢
佢唔係Torres個隻一個搞掂既前鋒

中規中矩囉，好難話佢勁
利出產咁多勁前鋒